# 电脑和手机挂梯子翻墙教程，带你打开科学上网新姿势，内附稳定的挂梯子软件

**电脑和手机翻墙挂梯子的教程有很多，比如通过修改DNS、hosts，又比如使用GoAgent、fqrouter、shadowsocks、Google+等等翻墙软件，前者技术难度高，适合大神，后者又需要自己去找节点和订阅链接，对新手来说也有门槛，对小白而言最快捷的方法，其实就是直接挂梯子进行科学上网。**

当然，市面上的[翻墙软件](https://blog.xinmedia.com/article/212087)有很多，类似的教程也层出不穷，很多人可能试过许许多多的梯子软件但都不尽如人意，今天给大家推荐个小编自己长期在用的梯子软件，操作方便，网速快，网络稳定。

软件名字叫Westworld，官网地址是：[https://xbsj4621.fun/i/ask050](https://xbsj4621.fun/i/ask050)

这梯子软件是小编当初在外企搬砖的时候，我的主管推荐我用的，那会儿小编所在的部门需要时常访问北欧网络，所以不得不挂梯子进行科学上网，而这软件就是部门里在用，它的优点是方便快捷，且能有效保护用户在网络上的隐私安全。

使用方法也很简单，只要在他们官网上注册账号，然后进入后台下载对应的客户端软件，安装后在软件上登录账号即可。

![Picture1.png](https://s2.loli.net/2023/06/02/E8ZBzJYqdeG923K.png)

在网站的客户端下载页面，也有详细的操作步骤和翻墙教程，能够让新手用户在三分钟之内用上软件。

其实对于长期挂梯子科学上网而言，最重要的还是软件的上网速度和稳定性，这两点能从头到尾决定用户一整天的上网体验，Westworld用起来的速度还是很丝滑的，当初上班摸鱼，打开视频网站看视频，也是工作当中最快乐的时光。

**如果你是一个新手，从来没有接触过科学上网软件，那么作为第一款接触的手机电脑梯子，Westworld小编还是很推荐的，不仅因为它没有各种复杂设置，还因为它的上网速度真的比绝大多数梯子软件都要优秀，基本从新手到老手，用它都没有任何问题。**
